安心事件後感

香港人真係好撚恐怖
到而家都仲意猶未盡
好似追電視劇咁要跟劇情
你得意係一時要趁火盡力吹
人哋當事人係一世

道德問題唔見討論
依家係有人侵犯私隱公開繼而圖利
又唔係侵犯你咪又係事不關己繼續花生
賤撚到

淨係關心邊個蛟閪邊個臭，關你撚事咩又唔係蛟你
成浸酸味出晒嚟，得喇知你冇得𨳒，知你冇人𨳒

靜啦，唔係為咗當時人
為咗佢哋身邊嘅人，都會有壓力
被人偷拍出賣嘅當時人已經錯到搵窿捐

成班冚家剷仲要晌被捲入而受害嘅人傷口上灑鹽
口口聲聲叫人加油支持
交待過後仲一直八婆繼續追擊
追唔到當事人又搞鳩人哋身邊嘅人
做人仲有冇丁點良知？皇天擊殺啦你老母人渣

今時今日所謂嘅打手無處不在
各大網某Kol左抄右抄，多重網路身份
手揸三四個電話好平常
每個電話都可以有唔同嘅身份代號
繼而有啲心智未成熟嘅跟風撚跟住晒啲打手嘅方向怕執輸跟車跟到火車卡扣撚住咁撚貼
你越撚仆街八婆就越幫到啲仆街網媒炒花生
今時今日嘅網路世界就係咁撚膚淺肉鳩酸

係咪連人性都唔撚要喇？

香港人鐘意睇人仆街

難得有人講真話

但係又俾人洗緊負皮啦

其實偷食唔係好事，不過都只係佢地圍內四個人既事
但係件事發酵出黎既香港愛情觀 真係好撚恐怖
唔係好左膠咁講，有愛就乜都可以解決，但依家既香港人真係連愛/愛情都只係一堆籌碼、一場交易.....
當馬明 公關又好 真大方也好 另有內情都好
港女馬上跑曬出黎話 啦 咁咪好男人 加分囉 點解可以用一個例子 就好似所有男人唔接受自己女友 移情別戀 偷食 騎牛搵馬 反而係一個衰人
當轉到今日鄭秀文 都選擇 委曲求全 男人又跑出黎 反擊...

男方同女方應該告9個DC9到佢賠錢坐監
男方同女方都冇做錯到, 男歡女愛係人自由, 大不了咪離婚/分手, 同埋係人地私人事, 睇人百佳食花生係好happy, 不過DC9偷怕圖利行為不可長, 個個掛住笑9人, 完全無人遣責DC9賤種行為

香港係一個壞左ga 港

負皮都廢時比啦，cam 一向只係保護的士司機安全同利益，
好似希哥當年一樣，去比部機人地維修就爆左人地私穩出黎，兒登仲講個個fg , 專業道德得都無，遲下跳槽爆哂上手公司啲野都得。

的士車CAM片涉違私隱例 律師指「無牙老虎」

無人討論

btw 香港係一個壞左既港

兒登已經係一個壞左ga 登

尋日都講過最賤根本就係的士狗同TVB走去搞人阿媽

香港人: 睇人仆街最開心

兒登係一個壞左ga 登

認真post 無人理